性交80次害15歲女友懷孕墮胎 男坦承「太衝動」

新北27歲陳姓男子與15歲少女交往，一年內與女友發生80次性行為，還不慎讓女友懷孕墮胎
，事件爆發後，士林地檢依妨害性自主罪提起公訴，地院考量陳男犯後極具誠意向少女家屬和解，判處2年刑期，緩刑5年，須提供150小時義務勞務。

判決指出，陳男明知兩人發生性行為觸法，卻未克制衝動，在2016年至2017年間將女友帶回家，發生80次性行為，性交地點包括住家樓梯間，每周至少一次，甚至不慎讓女友懷孕，帶到醫院墮胎，對女友的身心健全產生極大影響。

陳男偵訊時坦承犯行，供稱事前就知道女友年齡，犯後有積極向女友爸媽和解，但對方不願意，自己因為一時衝動犯錯，實在後悔。

士林地院認為，陳男年輕氣盛，一時失誤觸法，犯後極具悔意，判處2年刑期，緩刑5年，緩刑期間保護管束，並在3年內到指定機關團體提供150小時義務勞務。

5年緩刑，唔洗坐

八十次重好意思講太衝動?

又係新北 又係15歲 又係處女
來生要做新北人

一年內先80次 性無能？

27歲嘅我重係A0

所以應該已經極力克制

四日一次同一條女差唔多啦
屌得多都會悶㗎嘛

80次一時衝動

平日要返工返學，星期六日先搞

衝動咗80次

點忍啊

後生又緊 , 忍到奇

所以話台灣真係一個充滿住厹同BITCH既地方

新北市 d 文具店可能有「做愛記錄薄」買，唔係點解個個都有記錄低做咗幾多次？

依妨害性自主罪提起公訴

其實咁樣入都幾戇鳩
一黎可能條女自願 父母知道左怒告條仔
二黎有冇衰11罪名

佢15 歲喎

不如繼death note之後出番個sex note
寫下二人名字後就會做愛
之後有30秒時間寫地點時間方法次數
被寫一方如觸碰到筆記可以反口提告

做愛記錄薄